可唔可以幫我做個心理測驗

寫低十樣你覺得最重要的東西，然後逐樣篩，篩剩最後重要三樣，post 上黎，謝謝

沒有 沒有 沒有